成日落雨會唔會搞到心情差？

成個個星期陰天雨天
人都灰鳩呀

唔會
覺得落雨幾好Feel

唔會
好開心😂😻

睇嚟大家都好中意落雨天

落雨好涼爽，見到街外啲人尤其女女濕到透光時，唔單只我興奮，仲有我弟弟都會興奮一餐

以前冇朋友會覺得落雨全世界一齊陪自己冇得出去 好開心
而家識咗班戶外運動frd就好憎落雨

好開心 好中意聽到雨聲

咁點搬去英國住?

最鍾意落雨

見到你地冇得出街happy我就開心 哈哈